唔識打麻雀嘅人平時打風仲有咩娛樂？

前日開始到依家已經打咗30個鐘，啱啱瞓醒又繼續打
Btw招牌腳，有意留TG，打香港牌

出去打鳩個風

聽朝返工唔好遲到啊

玩board game
打牌賭錢會勞氣

出去追風

咁暴力

正路

失業廢青求領養，識自己去廁所

如果係絲呢？

真，最近沉迷online board game

可摸耳領養埋我

多得啲追風撚搞到消防員又要出動

排排隊先

八點街市收曬皮，希望百佳仲有

吹牙
條命我自己嘅

屌呢個真係經典

今晚睇歐聯

贏定輸

我唔睇波
男朋友呢排成日掛住睇唔理我
依家係咩比賽？

我多數都贏

真錢大富翁

唔知有人影到風眼未呢？

係咪買真地先？